据报道，该承包商有犯罪记录，包括持械抢劫和毒品犯罪。调查发现，弗吉尼亚州秘书将重点放在诽谤一名声称自己在弗吉尼亚州一家医院遭到性侵犯的妇女身上，该调查由艾萨克·阿恩斯多夫于2020年12月10日进行
他说，一名目击枪击事件的同事告诉他，持枪歹徒宣布了一次抢劫，但在拿走他的钱包并逃跑之前向他父亲头部开枪。警方逮捕在华盛顿东北部开枪打死建筑工人的嫌疑人|彼得·赫尔曼| 2020年12月9日|华盛顿邮报
一名17岁的莱昂纳多镇男子被捕，并被控持械抢劫、抢劫以及一级和二级袭击。马里兰南部犯罪报告| | 2020年11月11日|华盛顿邮报
一名37岁的列克星敦公园男子被捕，被控持械抢劫、抢劫和一级和二级袭击。马里兰南部犯罪报告| | 2020年11月11日|华盛顿邮报
他没有被监禁时短暂的自由期是用来策划抢劫的。使亚美尼亚和阿塞拜疆走到一起的暴徒……死了| Fiona Zublin | 2020年10月9日| Ozy
在委内瑞拉，抢劫头发实际上是一种犯罪行为：委内瑞拉妇女显然需要对头发进行更多的保护“头发抢劫”是委内瑞拉的最新罪行；奥普拉在《时尚野兽队》杂志封面上戴着3.5磅重的假发，2013年8月6日《每日野兽》
Weather Underground Brinks抢劫案是我记得的最后一次大规模边缘暴力左翼袭击，发生在32年前。为有节制的猜测辩护|迈克尔·托马斯基| 2013年4月16日|每日野兽
没有谋杀好人或抢劫坏人的指控。拍摄还是不拍摄|爱德华·康龙| 2011年4月14日|每日野兽
抢劫被认为是动机，而嫌疑指向六个方向。神秘之光之谜|玛丽·E·汉休
首席法官的左边是法官的书记官；在长凳后面是一块标语牌，“抢劫和谋杀”。罗兰森是漫画家。第一卷|约瑟夫·格雷戈
抢劫和公共掠夺在该州首府猖獗。断剑|丹尼森·沃辛顿
抢劫妇女不仅是古代犹太人的行为，而且几乎是所有古代国家的行为。妇女与社会主义| August Bebel
新来的叛军和城里人之间的抢劫、打斗和一切不好的事情。印度士兵生活的12年| W.s.R.霍德森